有冇人屋企個廢老依然繼續hold住匯豐

百四擺到依家

有呀 之前30幾叫佢放 又話咩得返一手唔緊要
𠵱家28.5 On9999

得番一手真係由佢啦

廢老=me